[Thank you Ball Bjai and Hart] LA Lakers 小圈子 142 致敬烈士！

Let’s Go Lakers!

Thank You Ig 廢ball hart DLO Randle JC Nance Jr

無迷羅 負皮

迷羅呢

無迷羅 正評

有無人開布魯克林塘鵝討論區

今次成醫管局同警務署仆硬街

私隱專員公署

官官相衛
上面落order就我地前線受罪

不如要白邊

其實我ok，但我更想要Dedmon/RoLo

人地27m 會唔會Opt out仲要減人工過黎

你咩前線

Dedmon中產黎痴冠

Dedmon 正選 MyBoy 後備 Wagner慢慢養可以開波

St Johns

想射

我喺醫院拉人

唔記得咗Tyson

學友我屌你老母

佢速龍小隊嚟

我明白你對我地有好大誤解
不過和平少少啦

和你老母

又簽唔到max
又未到7月1
可以有咩大新聞？

nick young to south china

LBJ announced his retirement

中產簽KD

LBJ退逆

役*

做乜9 出面有個3毛抄歌神個名加個2係後面
我成日以為係歌神

你睇返第1頁
都係3毛不用分得那麼細

中產簽晒kd kt呀🤤

譚校長不嬲3毛死沾狗黎

好人好者點解你要打拼音

因為佢係五毛

賤種占狗咪撚分化啦
同音字打錯好正常

會唔會唔小心打錯簡體

00後好似係學廣拼

00後黎

7點有消息係聽朝7點？

20分鐘後

7pm

但LA而家先4點

我90後
冇用過拼音
頭先一時記錯個役字

1.目前來看最大可能的引援目標（巨星級）無非三個，JB，歐文以及剛剛拿了FMVP的小卡。

2.JB歐文暫且不論，因為實際操作問題不大隻要兩邊達成協議薪金很容易可以解決，剩下名額都可以用帽上強制的虛擬底薪簽約老將（當你達成工資帽之後如果球隊大名單不足 會自動生成相應數量的虛擬底薪用於簽約球員，也是只能底薪），同時還有中產特例可以簽約稍微有實力的球員。

3.只要湖管想操作三巨頭，薪金方面很好解決，有太多例子可以參考，10年老詹到熱火基本也是三巨頭帶中產帶一班底薪的模式，實際效果也還不錯，四年 兩冠（11年是遺憾也是成功，老詹心智也更加成熟。THE SHOP裡面老詹提及11年時他不認為那是自己最大的失敗，而是最大的成就）

4.關於操作小卡，具體可以參考10年老詹到熱火先籤後換的模式。 很多人誤認為10年老詹是裸簽，其實是先籤後換，換的也是一些選秀權及邊緣球員加現金添頭之類的具體自查我沒什麼印象了。 回到小卡，完全可以採用這種模式，先籤後換猛龍拿頂薪然後交易到湖人就不存在工資帽限制問題。 如果小卡本人有意願完全可以這麼操作加上猛龍今年奪冠，龍管願意商量的話完全可以這麼操作湖人無非就是送點東西意思一下，相當於換空氣，如果不行也可以1+1，明年跳出 簽頂薪。

5.綜上所訴，只要小卡本人有意願，湖管方面有操作，龍管願意配合，其實並不難。 如果要問龍管為什麼要配合，因為小卡是自由球員，一旦小卡不准備續約，那龍管什麼也得不到，相反還可以稍微補償一下，不管是2輪選秀權還是現金添頭 ，聊勝於無。

6.一切建立在小卡存在加盟湖人，同時湖管願意追求的情況下。 不YY，我只是提出一種可行性思路，並沒有說明小卡一定會來或者龍管一定會當好人，只是不能否認這種可能性。

7.最後，湖人總冠軍。 有生之年希望老詹多拿幾個冠軍，希望看到更多現象級的籃球表演。 我們一直都在見證歷史。

我都唔知點解會成日打錯同音字
利申:筆畫

七點已過

7:30開始

求live link

1930

撤回trade ok?

7:30已過

link 呢

youtube 有live

kawhi to

toilet

Hour 1: We The Champs

Jay Williams and Caron Butler join with reaction to the Raptors' series-clinching win against the Warriors. Plus, Woj joins with the latest on Klay Thompson's injury.

KD

Irving

搵唔到link

羅仔

Boa

kobe return

LBJ retired

jb

Kt

林鄭

係咪呢個節目

kawhi去湖

竟然

屌你成班on 9

KI 定 KL

KT & KD

如果係占同發聲返送中 一世唔反

Beaking未

可愛

佢話
talked to someone close to the situation
(唔係someone close to kawhi)
如果可愛唔stay
佢係好有興趣join lebron
低首先我湖要有cap俾max佢

完

多謝哂

震唔震精

首先
可愛要唔stay

湖人offer max 嘅話 KL 高機會join
同woj 一樣 講過同無講過一樣

直情係woj

一隊3個mvp candidates
好爽

屌
廢話

點樣開到max比kawhi

屌~~吹到dlo
同呢版一九樣

woj轉左做espn之後
變左9upper多過爆料好耐啦

最後咩都簽唔到

佢自己d清談先9up姐 平時d料都快同準既

Ad waive trade bonus先得27m 唔waive 23m
點清Cap

kawhi

Woj 又話 湖人乜到簽唔到...,大牌唔會等到7-30

WOJ=燈神，即係湖人32.5M 簽Kawhi confirmed

woj 自己估 = 9up 唔洗理
仲要湖人嗰d 無次中

將雲加 同件黑鬼 換空間or次輪
再簽晒10日合同戰士 撐住個人數 (因為虛擬底薪都0.9m 1個人)
咁就可以7月6 簽1件MAX + TRADE AD

Young Melo

E篇野講完等於無講 一係可愛減人工 一係TOR傻撚左送可愛比你
完全無講點操作可以7月6 清到32.7M人工出黎
我果個方法應該WORK

開始分唔到自己入咗曼區定湖區

如果max可愛 個bench咪會廢到仆街

會有一堆黐冠底薪加盟我湖

唔好傻,fmvp 聯盟前5人 真係有機會都唔簽? 仲要後生
你整唔到cap 簽佢 ad就唔放棄保證金 姐係得23m 簽人
簽得到咩人呢?? 你有ad foj 可愛 大撚把人黎痴冠 仲有中產果d條例

有三巨自然會有一堆底薪戰士join Lakers

Magic Kobe LBJ Kwaii AD

Carter

點清都唔會夠CAP
清雲加+幫加都唔夠俾
一係就30號
一係龍賺PICK 先簽後換
一係就KAWHI 1+1 下年MAX 俾豪華稅

屌拿星叫FOJ 自己私底下俾啦仆街

Ariza回家

學我國陰陽約得唔得

叫親Lo都係狗

Kobe and LeBron are among the greatest players of all time who were worth their weight in gold to Lakers. Any NBA coaches worth their salt knows how to motivate the players and the current coach Frank Vogel is one of them. His worth to the team is incalculable. Brandon Ingram too has proved his worth to the team by being a point leader over and over.

BroLo

廢b就算數啦

網區冇哂羅狗？

姚明 翁金驊 聰聰

Brandon Ingram ?

笑撚左

條友上潮區攞料？

話會續rondo...唔係底薪都咪撚續啦

底薪都唔續啦 廢物黎

老底要羅狗

屌 快撚d 同第3粒星 傾好啦 之後操作空間啦 晚晚咁等真係唔撚洗訓

-1

真係咁撚神 ?
就睇下湖 會唔會好似我所講咁操作 換cap

嘩屌🤦🏻

友情價12m

轉 hupu大陸西方法

我們必須明白為什麼只能在7月30日後交易才能擁有3250W空間，而之前只有2780W。 。 。首先看湖人籌碼鶯歌727W，大球812W，哈特193W，共計1732W，而濃眉則是2709W。顯然，薪資不對等，為什麼交易能夠發生呢?是因為湖人有空間可以強吃。而假設臥虎在交易正式達成前送出了個頂薪，使得空間飽和，那麼交易就無法達成了，那麼這時候怎麼辦了，只有等4號秀正式簽約，使他的710W能夠用了配平交易，交易才能繼續進行，這也就是為什麼要等到7月30之後才有3250W的原因接下來是解決方法，眾所周知鵜鶘想用4號簽交易即戰力，而選秀夜後4號籤的700W也是直接會計入湖人薪資空間的。 。 。所以臥虎大可為鵜鶘找4號簽心儀的下家，且合同大小在700W左右的球員。 。 。而在6月30到7月5日口頭協議時間段，湖人和鵜鶘可以各自與心儀球員達成口頭協議，然後在6號，湖人與已經達成口頭協議的某頂薪球星正式簽約，然後交易正式達成(籌碼和原來一樣，只是4號簽變成了可以使薪資對等且鵜鶘滿意的球員)，最後鵜鶘再與達成口頭協議的球員簽約。這樣的操作唯一的難度可能就在於佩林卡能不能為鵜鶘找到一個心儀的4號簽下家且合同大小能夠配平交易的球員了。 。 。而且還有一點，如果湖人用4號簽交易的球員合同低於710W，那3250W這個數字也會隨著增加

我覺得可以換76人 trade Dario Saric 有即戰力 份約3.5m only
可以叫76人 搭多個受保護首輪 送比nop

如果真係操作唔到
唯有簽d工兵
Patrick Beverley 8m /3yrs
rondo 老底 or 中產
鳥權保留 Reggie Bullock 5-6m /3yrs
Danny Green 8m / 2yrs
老底簽 Ariza
Brook Lopez 8-10m 簽2yrs
Noel 老底 or 中產

老底melo

不了 又老又無防守 上年波都無打

可愛 跳出合約了

介定丁迎可愛
Welcome to la

要同多倫多簽max了

似係，而家跳 又搞緊巡遊 又話一陣有msg

係得女人先整色整水搞咁西多嘢
可愛應該同1日做晒

Irving or jb

Both ok la
KaiV 可唔可以睇Lebron 頭友情價少少

Lavar Ball:我很開心Lonzo被交易到鵜鶘

老底drose ok？

唔要wrongdo

b仔

第6人ok
正選的話要幾多個波先夠打

kawhi實同龍續約啦 佢過咗去之後開朗咗勁多咁

認真，反b既一定係弱智

佢係打養身波
但一定最有天賦

"i'm taking my talent to xxxx"
decision

好似清哂乜加物加都搞唔掂個幾m cap

太易傷不看好

個pick 佔幾m，鵝用pick換球員又可以多幾m

簽唔到三巨都冇法，係怕到時唔夠時間執到其他有用幫到球隊既球員，始終人地唔會等你

幾碎牙養生
諗住打到60碎

簽唔到3巨 好心就留B 啦

姐係唔係話b廢
AD真基石球員有得換梗係9衡
我地已經唔知第幾次俾人話完約FA go Lakers刷noise
最尾影都冇埋

佢廢架...

有Ad拉開 Space
Bjai d ball就打得好舒服

同AD玩PNP PNR 會勁

唔可以開嗰d頭2年平d，345年先貴d嘅約咩

簽到三巨再執中產champ得

就係比deng zip 住

PG簽Rubio
SG簽Bogdanovic
中鋒就平平地算啦

小巴屎 留低既屎三年都未衝走

Bye rhj

仲有魔術條撚屌

trade lbj, sign kawhi,中產daj, max埋irving有冇得諗

屌你老母 愛glo 上年waive deng做乜鳩
今年加d 嘢送走deng 咪仲好

冇左LBJ 後邊班人點解要黎..特別係KI

Ball

有kawhi ad有邊個唔想黎

靜拉==

Rob 今個summer暫時係咪good move多過bad move

淨係kawhi一個都夠吸人過黎啦

得一個move

Ball to the Hawks......

你咁吹不如唔要KI 可愛 LBJ + AD仲勁

咁要羅仔了
過Pick 射你Mid-Range 射到你不要不要
唔係就擋一擋射你THREE

死跟牙羅就傳個折你屋比AD
OR 比AD PNP

牙占行埋一邊等射4分波得了，J 左

外媒都吹緊少主回歸

揀都唔會揀佢黎MAX

就係估佢薪資大概 2XM (個人鳩估)

咁計法都仲有少少CAP簽人

鵝就係想要IG 留乜鳩啊

真.未來第一人

就係開唔到3張max
先話搵少煮姐

無可愛 KD KT kyrie
FA 好似真數到羅仔

Pat Beverly to the Lakers confirm

希望羅狗去步行者

牙羅收順少少仲可以 執下其他人

到最後又簽一年KCP

如果真係簽少煮...
呢度D 精應該夠裝滿100個POST ...

1>0

MELO 練波片勁到 3分未炒過
快D 底薪黎

Patrick Beverley in the locker room - “The #Clippers are the best team in L.A. Motherf****** thought I was joking.”

Kuz LBJ melo

防守j死

彈開啦

屌奶星
請coach唔係move牙

到時三個coach打大交奪權你就知咩料

old news

Link

yes!

癲狗perfect fit
防守＋3分

FIT左
射幾十球三分無炒過

vonleh +dedmon +ed Davids plz

真係吹少煮回歸

癲狗 笑煮 老底melo jr brolo

dlo ad pnr pnp
射咗

Just watched Lakers vs Nets with whom Lakers wiped the floor. Amazing !

片呢

雖然我唔覺得dlo 好fit foj
但一定好fit ad

阿叔仲FIT

識波
老占留下力關鍵時候同守下波
今季D 波成日比哂佢，D 人唔郁無波movement

進攻交比牙羅 AD 發板夠做

第3巨

年年練波都係咁架啦 之前乜柒hoodie melo都講到好撚勁

Rose都傳緊

Melo 黑氣石+更衣室毒瘤黎
不了

又邊度睇返嚟

想迫死rose迷咩, 騎果時佢地已經自殺左一批啦

又黎all go lakers
最後簽1年KCP
哩個劇本好熟悉

klay Thompson，Kawhi，kd，Irving都表明願意效力湖人

最起碼AD已到手

佢有上連登
即刻回應左你

唔反了

傳緊所有FA 都想去Lakers

癲狗真心fit

新湖人孖寶

2個條眉j死人

已經想像到7月1日，FA 球員係斯丹普斯中心門外大排長龍去面試既場面

好似已經開始排緊

唔知PG宜家諗緊咩
本身可以3巨 AD+FOJ
宜家攬住隻龜 自己prime頂多都係1,2年
咁就玩完 成世無冠

dlo bv foj ad dedmon
rose 叔 bonga kuz wagner

鬼叫PG鐘意養龜
咁就一世了...

反melo狗吃大便

邊個係bv

佢仲有unfinished business

幸美訪問KD

幸美：依位先生 ，你撐住拐杖 都走去排隊面試乜嘢原因呢

KD：加入依間公司，係我只小夢想

幸美：見你受傷都嚟，唔怕辛苦咩，前面仲有成百人

Kd：唔怕，咁樣仲可以比管理層既誠意

幸美訪問可愛

幸美：哇 依位先生 ，烈日當空，都排左兩三個鐘，辛苦嗎？

可愛：.......

幸美：乜原因 ，咁想去見成依份工呢？

可愛：......

......

..........

................

Over the last three seasons, Anthony Davis has:

more points than Steph Curry or Kevin Durant
more rebs than Nikola Jokic or Joel Embiid
more steals than LeBron James or Klay Thompson
more blocks than Andre Drummond or Giannis Antetokounmpo
higher FT% than Bradley Beal

Anthony Davis best games from 2018-2019 season

- 53 PTS, 18 REB, 5 BLK
- 50 PTS, 15 REB, 5 STL, 5 BLK
- 48 PTS, 17 REB, 4 STL
- 46 PTS, 21 REB
- 45 PTS, 17 REB, 5 STL, 5 BLK
- 44 PTS, 17 REB, 6 STL

真YC

黎湖之前一季stat

AD: 25.9pts 12reb 2.4blk
猴 : 20.6pts 14.5reb 2.1blk

Ad上季仲要唔係100%

Din9?

猴最大問題係唔肯打PnR 成日塞係低位要波
AD就無呢個煩惱

嗰時nash屌鳩猴 係我第一次見nash 屌隊友

認真
有ddd驚
希望教練唔好弱智
+ 潮人比耐性

個時 都吹 Nash 9猴打 pnr
Gasol 加 老大2 man game

吾皇feed TT都feed 10+ 10+
Feed ad的話真係唔敢想像

From LA to NO LA

.....................

有時真係忍唔住笑

FOJ 組隊係有一手

幫湖拎到冠 呢到仲有冇人敢反佢？

有ad都唔反了

真心，無foj 無ad

今個夏天Kawhi Leonard不留在多倫多暴龍，係會令到大家感到訝異😱😱😱
現在連Kawhi舅父與Lowry都一齊高喊五年超級頂薪留人！！
(不知道為什麼仲有傳出加盟Lakers的😅😅)

Kyle Lowry帶動喊著再來五年時(意謂著與Raptors 簽下五年超級頂薪)，連Kawhi的舅父也一同伸出五指手指在呼喊此口號，帶動球迷一起高喊。

至少就此點來看，Kawhi的舅父一點都不排斥自己外甥留在多倫多，這也讓Raptors 這夏天能留住Kawhi更增加了很大的信心。

完啦 仲FF可愛

理性湖迷不會ff kawhi

2019仲有人反占

我覺得唔夠 仲未有成績說服到人
一定要champ

打散cap room 簽兩三個幫到手

你

心 ig icon

2019仲有人迷占

老老豆豆
Lbj +ad 搭咩人都係championship contender
仲有kuz同2xm cap space
又有中產條例
下年已經champ咗

系 夠5個人已經可以開波拎champ

係

諗諗下幫加 Kcp lbj ad 麥基都夠冠軍
純粹開d位比人痴冠

係

依家都係吹姐
牙羅未必返到黎

不過有二千拎萬 Point Guard position 黎講
真係無咩選擇。除非Kamba 同Kyrie 肯收鬆少少

簽癲狗就唔洗2千萬 仲有錢買SG

Beverly 可以一戰 3分近4成。都叫做有D 有3
但係有咩SG 好簽？

紅撚 bogdan ab0

Terrence ross

最好個個已經係球隊

Nick Young

牙禿打pg好似好啲

Nick Young ok 再簽返牙羅

突然間覺得教練團太撚多人
驚又不和

爛網要放棄左羅仔cap hold 先有兩張max

我地出中產收番佢啦

底薪Young , Melo+ 古狗
2nd unit time射撚死對面

當年熱水咪又係咁講
結果第一年

未必等到咁後先trade 燒鵝都會知你湖人想點啦 筆錢拎黎簽role player+老底球員 牙占+Ad一樣大把人黎痴冠

Dedmon / Lopez X2 / Alex Len / WCS?

大lopez應該最好，但唔平

mcgee正選，大gasol回歸後備

Lopez企3分線多過籃底
我地就係要個c代替AD做粗重功夫

不如MLE搶looney

殺鬼回家吧

仲有上將Kelly

話時話不如老底簽Tarik Black

t-rob + t-black

史上off reb最強嘅front court

Thomas bryant

T Rob 真係好可惜

仲有個zubac好似幾啱用

真湖一定簽番Jordan Hill

好似簽左ad 之後
大家都開始打j 了

Xavier Henry

唔關事啦 有啲弱智湖狗KCP都會J

佢2017之後就冇打波

係勁wor

係囉

J.Lin J.Meeks LBJ AD J.Hill

咁簽番我湖第一post move + 中鋒三分先驅者

Bynum

bynum
odom
gasol

簽唔到JB/Irving，簽BroLo+Beverley+Ariza 點睇

星期五 Culver

ching燒鵝迷？

🍍迷

我反而係諗lopez拉大個spacing 比ad

開番個NOLA區ok?

想join

等羅狗搵到班落先

30 20基本野

叫牙羅回家都輕鬆奪冠啦，俾個機會可愛拎多幾個總冠軍同fmvp姐

wcs 垃圾到
vonleh 就真平
ed Davids 都平

我成日諗邊個Ed Davids，乜唔係Ed Davis 咩

吊auto correct

印象中好似有d undersize

依個post普遍都小學生
利申:今年升中三

夠
今年睇nyk 佢真係眼前一亮

佢今年底薪好似

Ed davis係c

Carmelo 2號

10M Beverley
8M BroLo
剩左簽咩？Ariza？

8m brolo唔得喇

上季先收3M ja wo

咪就係打出身價波

首選Bojan Bogdanovic

白邊點會option out

Target 番d應該會buyout 先
左治山，JR

我湖最強7號

認明yc真係冇撚柒用

拿 Pelinka咪話我唔教精你

PG:
DLO (簽完就算老占退休都仲有DUO)
Beverly (3D)
Rondo
George Hill(如果公鹿買斷就考慮)

SG:
KCP (做無球跑動、做好D就夠)
Ross (可能有啲貴)
Reddick (年屆34，老底啦)

SF:
Ariza

PF:
Mike Scott
Marcus Morris
Carmelo (老底，賣波衫)

C:
DEDMON 黑腸硬淨
MCGEE (唔使講)

跟住呢個list執啦屌你老母 常規賽西岸頭三名 CHAMP撚硬

其實George Hill 如果平既話幾好，我個人幾鐘意佢

Ching 我地仲有牛鎖bb
續佢應該唔會貴得去邊

睇過幾場 牛鎖好似唔係好入局咁 但KCP都間唔使有神來之筆

牛鎖起親手都知佢炒

冇撚柒用換撚到ad

系 foj乜都換唔到

湖人話lbj係非賣品
你咪繼續反囉

要不是有狀元？

自言自語

Gogogo

kuz ig

15M DAJ
8M Beverley

定係

8M BroLo
8M Beverley
8M 是撚但

??

做咩？

同熊仔wright幾fd咁 有冇機會叫佢過黎

Delon Wright?

想要Justin Holiday

禾子接班人

晚晚

好撚型！

有得吊jennie

太監狗公 攻防一體

nono ,. different style

可能同jennie 一家親子樂

my boy 不了

公海 吹緊唔追三巨

簽Beverly喇 加深bench depth 先有能力爭冠

呢到四巨喎清

真

數極得三個

羅牛Ad

羅都唔巨？All star喎清

"Kawhi Leonard's focus [is] on Los Angeles, but it's the Clippers not the Lakers." —@wojespn

薄還薄，但勇武，打9賤種cp3
猩猩呢？

odom ar on9

牙占冇三巨點champ

猩猩呢d垃圾就算喇

反b重無人性過班黑警

迷古真係好低賤

好彩今日轉晒target
咪先全體一齊哭喪。。。。

咁你死返去tor啦
lac咪又係想組巨頭

牙羅咪第3巨，又無咁貴啱用+有錢補強

條路自己揀

dlo 會唔會有水魚max佢 覺得佢最多值18m到

18m不如底薪啦

我唔介意18m 接收件垃圾

比我係dlo都唔會返黎啦

參考LaVine份約 同對比2個既數據

我簽Patrick Beverley 搭多件3d仲好

Lavine簽約前咩數據咁勁

Capela 數據咁廢都咁上下錢

睇需求姐

火箭比佢食住 唔續Capela 都補強唔到
max dlo 應該做硬水魚

如果Leonard 去艇
癲狗應該會留低？

認真唔明點解dlo值18m
華狗解釋下

比盡2m

Rob 有份 trade dlo
點會番LA

追B仔果班下季可能要睇巫師

咁你覺得佢值幾多?

beal 其實真係好好用 如果果時trade唔到ad
好大機會追佢

我覺得至少20m起跳

Al Holford 唔留垃圾塞
Rondo xxx lbj ad holford

Source ?

本身最大機會比大約佢 就係nets
但nets而家有機會簽irving dlo一定唔會max佢
其他開到max既隊又唔見得會簽佢
防守 同穩定性係硬傷..之前太陽max Devin Booker 都大把人質疑 但其實抵比 得分能力真係強 反而dlo 就唔抵囉
18-20m係合理 多過20m 真係超級大傻仔

Oladipo 同價啦

岀份中產比Holford痴冠啦

唔係話opt out再簽4年 比球隊操作咩?

東岸下年ALL STAR仲有咩人

牙占+ad 要黎痴冠

irving beal 可愛字母 embiid

東岸票王 牙羅

30m opt out 簽中產黎痴冠 無可能啦
之前講左話同boston 簽4年 (大約10m 1年)比cap球隊補強

不過搞左pg sg呢兩位先 唔好發夢可以等30/7 trade再max多個星

from hupu

pg: Patrick Beverley
sg:續 牛鎖/green /Terrence Ross
c:lopez /dedmon, noel

咁oladipo都代緊21M啦

ind 會出幾錢續Bojan Bogdanovic？
有冇機爭下 之前睇佢唔差 3分都準

21-25 合理

下 你知唔知 27m就係max 換言之 佢值max?

Max 啦 all star 喎

咁25m返湖人

東岸2大 sf
可愛B

B打一季食老底回家

21-25m又=max?
我唔覺得佢值每一隊都開max
不過都唔覺23歲all star 21/4/7 連20m都唔值

25都接近max啦大哥，咁你不如話26.9啦 20m都應該有隊開既 難得今年咁多隊有cap
佢係咪真係基石 心照啦

都唔係話18m咁離譜掛

系

18-20m 合理
過多20 就overpay了

18-20就友情價
20以上就最正路

低過23m都make sense

下年講明比返FOJ控球 打POINT FORWAD
所以補強 最好搵返D 有3分能力既人 加上有AD拉SPACING
睇返下年有咩主要對手
先講西岸
火賤 拓荒 金塊 okc
一般黎講除左OKC 搶分多數都係靠G位
所以G位 真係要針對補強3D
市面上最好 價又岩既就係 Patrick Beverley Danny Green Reggie Bullock
SG位最好搵D 守到2-3號既人 廢事比FOJ 守HARDEN PG 晒體能 所以Danny Green 唔錯 C位就搵返D 黑粗撚搶下板 防守算 Dedmon NOEL都可以考慮 又平 夠錢既試下搵返Lopez 以防ad傷
可以簽返RONDO /LANCE 有控球能力既 帶bench
正選 Patrick Beverley Danny Green foj ad Lopez or dedmon
kuzma 做第6人 場均30mins多d 可以頂foj ad or小球陣
小球陣收局 Patrick Beverley Danny Green foj kuzma ad

屌你老母 有消息話 想留kcp

kcp = 強化kt

屌 一定出面無人要 個經理人又搵湖人硬食
條撚樣最記得爭緊po時 成日鳩射 抄晒 要tank既就狂爆分
5m以下就簽啦 仆街

Kcp食狗糞

Malcolm Brogdon 同 boban bogdanvic 要15m狗衝啦屌

不過Malcolm Brogdon ufa 鹿一定match
要另一個算 打sg sf位 有3分 防守唔差

會唔會試下俾多5m出夠20m簽返羅仔
羅仔唔知會唔會想返黎

應該大家都唔想

雞排妹ig 好色情= =

簽到 bogdanovic or brogdon 仲洗q 簽羅咩， 諗下都覺得on9

去爛艇咁不如你留係東岸

湖人諗d RFA把撚哂，浪費時間

唔通公鹿會唔跟進咩

安爺爺
15m 簽3年 整al 過黎有無得諗

Lakers are aggressively pursuing the purchase of second-round picks in Thursday's NBA Draft too, league sources tell ESPN. Those picks will offer two important things for LA: acquisition of inexpensive labor and ability to exceed the salary cap with those minimum contracts.

虎撲6月19日訊 據著名NBA記者Adrian Wojnarowski報導，湖人目前正積極運作，以在選秀大會上購買到今年的次輪選秀權。
此舉對湖人的意義有：第一，獲得一些合同金額相對較低的球員；第二，湖人在需增加球員時，這些合同使湖人能以最少的薪水超越工資帽限制。

Welcome KI/JB

又有可能係7月6號開到張max
Rob加油呀

希望佢good moves > bad moves

pelinka

不過係咪已經冇得j可愛

😂笑能死，猢下年得三個人打波

夠啦

牙叔 jb wear foj ad
j jones bonga kuz wagner

牙宿再練好d三分

jones bonga wagner 諗住trade換個2輪降低salary cap買個max呀而家

執幾件tyler kepkay, marcus eliott 夠champ

嗰三件唔要都罷
等齊人再左執右執班底薪戰士就ok

有3巨就實會有班on9底薪嚟癡冠

下年又可以睇人訓bench

選咗Mitchell Robinson就可以煩少個
垃圾愛g 佬
仲有釘

都係垃圾，同獌連個bebe 一樣

foj 訓

瞓到final先玩

咁堅持清cap
應該有某條友承諾話有max就黎

Welcome JB

點知果個係.....

walker：我有講過😎好啦，簽你👌

Max Dlo

癲狗底薪肯唔肯join
肯的話佢打正選
牙宿打後備都夠洗

Loading....

流浪漢踢到入奧脫福
勵志故事

Patrick Beverley may meet with five teams before Clippers

Bobby Portis is expected to draw interest from the Lakers, Clippers, Jazz, Bucks, Magic and Knicks among others,

portis 打後備先勁

十幾分鐘入30分

佢心諗我大把人爭，底薪簽你猢？😂

條撚屌咁competitive
去爛隊應該唔肯

Apparently some of the plates don’t practise enough so they aren’t making much progress

future magic 綁架都trade

Johnson said he texted Buss, Pelinka and Kurt Rambis, the Lakers’ special advisor, last week and implored them to get the Davis deal done.
“I’m still going to be right there and I’m still going to be calling and giving them notes,” Johnson said. “I told them that this trade could be great for the next 10 years for the Lakers. That’s what I sent in the note.

dnlm iglo 又死出黎攞光環
黑人憎到一個點

之前又話Pelinka 係Kobe 既人 權鬥搞亂湖人

“Rob and I worked hard in February to try and make it happen. Now that it’s happened here in the summertime, I’m just so proud of Jeanie Buss because she’s been taking a lot of flak,” Johnson said. “Now everybody can see who the leader, how great of an owner she really is.”

Listen, all that stuff is past us. I have prayed on that and moved past being mad or upset. I want us to win, so that’s why I was sending notes. I wanted us to make this trade because I knew this was a great trade for both teams. The Pelicans got three young talented guys and they got a great pick at No. 4 and two other first-round picks so it was a great trade for them too

咁大飛都唔係爛隊
又可以出多d錢

之前sunny 屌rob 撐愛滋佬

反cup喇
Perlinka一定good move多過bad move

喂喂喂，我反咗iglo 好耐
米屈

我好似好少提Pelinka

愛滋狗上節目爆料個陣

Dear Jeanie,

俾我做GM,好過Pelinka條蛋散.

Regards,
Sunny

this?

可愛 個女直情係多倫多讀書 而家又同Lowry 去旅行

小古子上年精華 真係幾勁

垃圾萬能插
一路俾foj插
一路插Jeanie

可愛原來有女？

湖迷大和解
是撚但

世界仔條脷應該幾勁

我以後叫馬做萬能插
好撚嘔心

古打法係有星味喎，係防守要可提升，b同古是但留到一個都無所謂

你訓咗幾耐呀清？

蜀中無大將先覺得佢勁

iglo on9 d定ball爸 on9 d

叫古識拍波再講喇

死蝗蟲

幾好笑

Lakers are trying to expand Anthony Davis trade and create ability to open max salary slot on July 6, sources tell
@BobbyMarks42
and me. Lakers offering contracts of Mo Wagner/Jemerrio Jones/Isaac Bonga to additional teams, so LA can satisfy CBA rules on creating $32M in space.

西女人2號
2冠退休

下年

second unit 都大炒廿幾分

占d中文咁好

想聽二哥意見

舒華洗唔洗貢大波

小娟

咪撚癲啦

今晚炒飯佢

痴線？

古狗真係做多左
好撚嘔心
下季古狗=BoA
比Bjai 顏9佢

唔夠somi大

痴撚線？

首歌幾難聽

kpop撚4撚開啦

真。。。

somi人間性器

我屌爆佢

普通搶分手

打到Lou 7成都還神

新果條片

Apparently some of the players* don’t practise enough so they’re making little progress

邊條呀

值唔值係一回事，現實報價又另一回事
Dlo 基本上20M 係座底
如果有D 球隊簽唔到佢地First Choice
甚至Max Dlo 都唔出奇

加上FA 市場少左兩條大魚 KT KD 傷左
再加上佢先得果23 歲
我相信佢唔愁無大約
如果20M 以上就係水魚，我諗一定有大把水魚

唔想share比速龍小隊

大把隊爭住offer喇
人地上緊位點會番黎做契弟
咪當個個古狗喇

快喇

太陽溜馬都會出約比佢啦

吸毒不了

Harrison Barnes 25m都option out

肯定下份約無25m

快手啦

佢係咪痴撚左線

宜家有無3成

跪底道歉先喇黑警

佢一向on9

屌你地係咪湖撚黎
留得緊係勁啦 好似廢ball廢b咁咪trade lo

趁仲有啲價簽返份15m既長約啦
打工仔最緊要穩定

幫手Share比義士

咪同表妹條on9一樣囉

一早睇左

而家先27歲喎

起碼25m

正能到...

McCaw加盟未？有佢就掂

3200萬👌?

未反羅狗

湖撚下季最憎球員排名--- 1.沾 2.古 3.ad
最憎邊隊贏波--- LA Lakers

古衰過沾
沾有實力，係個人仆街
古狗冇料又仆街

rondo lance megee 收老底ok?

WELCOME 癲狗

Patrick Beverley has heard Lakers rumors and calls them ‘very exciting team.’

咪講笑

佢 Kcp lbj ad daj

我希望其他隊投降算

勁唔勁另計
最緊要唔係玻璃體質

Lance跟番禾縮可能又變身

想打J了

kcp可以躝
癲狗 lance lbj ad mcgee
kuz 牙叔 bonga wagner

叫kk同hill 黎頂幾分鐘

但Pelinka 呢家全力整個cap 出黎7月6 開Max 搶人

癲狗肯中產再諗

虎撲6月19日訊根據NBA記者Adrian Wojnarowski和Bobby Marks聯合報導，聯盟消息人士透露，湖人正在努力調整與鵜鶘所達成安東尼-戴維斯交易的變量，以便在自由球員凍結期結束時的 7月6日為球隊創造出3200萬美元以上的薪資空間。
聯盟消息人士透露，當地時間今天，湖人在聯絡其他球隊接受莫里茨-瓦格納、杰梅里奧-瓊斯和伊薩克-邦加的合同。

聯盟消息人士透露，湖人在尋求購買今年選秀大會中的次輪簽，因為他們明白球隊需要補充廉價即戰力，需要一些只會佔據底薪空間的合同。 湖人可能需要補償現金或選秀權才能促成對於那三位球員合同的交易。 2018年首輪第25順位的新人瓦格納可能在三人中擁有最高的交易價值。

The Lakers and Pacers are two potential free agency destinations for Al Horford. (Per Jackie MacMullan).

驚d人半場都過唔到

Welcome

Welcome Horford

Horford 中產黎 送隻戒指比佢

Welcome horford pb kawhi kd daj kt ki

想打J了

高比想唔想拎多隻ring ?

跛佬kd唔要

琴晚夢到Kawhi 黎湖人
嚇撚到醒左

wagner都要走

睇往績 條友好似唔係第一次高估自己

我細佬同佢個女係同學 佢真係黎

躝啦 一早唔應該係呢到
比返mitchell robinson我

Hb俾盡80m五年

其實ring都有…真係唔知為咩

robinson上集2k個official draft patch勁到仆街…仲要比5星勇揀埋

佢嚟就真係專心執齊role player夠皮 有三分 頗高戰術執行力 到時1-5號位都射到三分

愛滋佬

組織能力仲要唔差

1，2號邊個

可能想底薪過嚟做3d welcome

kcp

KCP

躝啦

Rondo/pb
Kcp/boban
Kuz/lbj
Ad
Horford/daj
其實咁都已經champ咗

每年都要永續kcp

1. 等人裁 George hill, brogdon (bucks好似要二揀一） / rondo / DLO
2. Kcp Ross redick Lance bullock

今年收順啲啦仆街 連續兩年千萬年薪打閪波 on99

下季唔使見到kcp我生吃催淚彈

肯定一年10m

Beverly bullock lbj ad holford
bench
rondo lance ariza kuz mcgee

George Hill key 波幾好，但Beverley 打PG 最岩吾皇，有防有三分就得，唔洗強組織能力

Bullock

Kcp please stay

宜家唔係玩2K喎 ching

冇人啦

癲狗 少煮

我數漏咗癲狗

你係撚聽歌咩

冇持球攻 搶分手

Patrick Beverley should be on just about every team's radar. He is one of the few true three-and-D point guards in all of basketball, capable of running an offense for stretches while also playing off of a traditional perimeter superstar like, say, LeBron James. The Los Angeles Lakers have been linked to Beverley since acquiring Anthony Davis. Beverley, in a video captured by TMZ, acknowledged that the Lakers would be an exciting team to play for.

中產三寶
癲狗 Horford MELO
諗唔到點輸

諗唔到點輸，Melo 可以教你

Melo企撚開

底薪簽驊哥幫foj射3分

MELO = Big Shot Rob

咁咪即係勁囉
囉然薄過紙 防守又屎
不過係勁

一定凖過lonzo hart

講返湖人

Shaq ask Ryan Hollins :
"You said Lebron james is greatest player ever? what about Michael & Kobe ?"

冇錯

屌
岩岩先留意到Ching 改左名
原本仲想問你改左名未

癈波上季犧牲半月板真係on9

而加會唔會好d

Gay
想改呢個.....

既然燈唔撚到變預言
咁就要試下LBJ 話唔定係lbj +kuz 換🖐🏾

唔會喇
LBJ + 湖人幫西女人搵咁多錢
d乜9轉播費,廣告收入etc...
古狗又係sp

RUFFLES has signed Anthony Davis to the first player chip deal in NBA history.

As part of the deal, Davis helped design a custom-made, limited edition signature shoe called “The Ruffles Ridge Tops,” with @TheShoeSurgeon in Los Angeles. The shoes will be available through an on-pack sweepstakes starting June 24th.

deal都未簽就有錢落袋

Lebron is one of my favourite players who’s a very exciting slam dunker. The same is true of Kobe Bryant. Unfortunately his leg injury has progressed rapidly in the past three years forcing him to retire.

應該唔關湖迷事了

邊個牙宿？

假湖就lan la

問下唔撚得 惡撚過狗

牙宿即係xavier henry

牙宿
縮骨既阿叔
“縮骨”就是一種自私自利的行為，這種人往往不會勇敢承擔責任而會“卸膊”（推卸責任）。作為“領導人”採取推卸責任的態度
= FOJ

...

Caruso

邊個黎

牙叔

Zimzalabim

邊個牙叔？

三叔

Carosell

Julius Randle’s most recent tattoo

牛 to dallas confirm
當值 +細字母+牛+Porzingis

點樣睇到dalla dalla

問禮志

Julius Randle is born in Dallas, Texas.
紋 Texas 有咩問題

Zimzalabim都唔識

Yeri越大個越靚女！

返LA✈️ @bi @zo @心

嘩屌
有d似我ex

飛g

Ching 整番本
湖9球員 介紹好
我湖強大，自然多fans

出年大把假湖蒲頭

多左成班勝利球迷

呢排好多入黎既都係未見過

勝利球迷去睇水雀啦

Worst scenario for Lakers

AD declines to waive trade kicker -> 23M cap space left (No max free agent can be signed)
10M starting PG/SG, 13M starting PG/SG, 1 mid-level exception player

2019-2020
PG, SG, LBJ, Kuzma, AD
Weak bench

LBJ faces injury (like Kobe)
Lakers cannot make the playoff / 1 round exit
AD leaves Lakers despite his commitment (like Kyrie left Celtics)

nba draft
2020 late first round pick (Lakers)
2021 first round pick (9-30 -> Lakers) (top 8 protected for pelicans) (If it does not convey, 2022 unprotected pick to Pelicans)
2022 first round pick (high possibility -> Pelicans)
2023 first round pick (pick swap with Pelicans) (Higher pick to Pelicans)
2024 first round pick (good pick -> Pelicans, bad pick -> Lakers) (If Pelicans do not want the pick, 2025 Lakers first round pick to Pelicans)
2025 first round pick (Pelicans can have the chance to get the pick)

Report: Anthony Davis 'Doesn't Intend' to Waive Trade Kicker After Lakers Deal

轉會撐pelicans
Lakers is shit

雖然一直不能釋懷詹姆斯加盟湖人。 但是今天我的一個老湖人球迷的朋友和我聊天告訴我。 除了給科比大合同。 當年澤維爾亨利賽季報銷已經不是湖人球員的情況下，湖人給亨利提供康復的設備人員和費用。 因為是在湖人效力受傷的所以可以一直提供到亨利康復。 這個賽季為了球隊補充射手考慮祖巴茨剛剛搬家到洛杉磯等因素還是選擇和快船交易得到射手。 還有耳熟能詳的簽約老英格拉姆，奧多姆病危庫總專機看望說湖人全隊的心和奧多姆在一起。 還有退役湖人播音員的球衣。 但是這些感覺和普通人太遙遠了。 最感人的是湖人還未一直在湖人幹安保工作的80歲員工提供終身合同，要知道80歲還能幹什麼工作啊。 明顯是感謝他為湖人的付出。 據說在湖人還有一條規定就是只要是在湖人工作過的員工。 注意不僅僅是球員可以是教練團隊也可以是球隊後勤甚至安保等人員遇到困難都可以向湖人隊這個俱樂部求助。 俱樂部願意鼎力相助。 今天才明白原來一日紫金終身湖人真的不是空談啊。 雖然聯盟利益之上湖人肯定也不可避免的會交易一些球員什麼的。 但是真的是有點叫人感覺在湖人效力的自豪感，是一名湖人的員工甚至可以說是一份保障啊。

咸了

係賭架啦,信YC咪又係賭

三巨頭

湖永遠係家
加好似占狗咁 跟占轉會：跟Bjai 轉會，睇多隊

右手邊個個

sor lor

認真問
美如畫既跳投
現役動作+準繩
排名係 榮狗>ddr > pg >kawai = b ?

PG第1

Gay test

快撚d操作啦 日日等
仆街woj 成撚日講到湖 無人so 轉頭又爆我地想點 湖人真係公敵
做少少trade都要比人搵笨 而家想出雲加 黑鬼 都要貼錢出

yes
smooth撚到

你想點操作

買次輪 清雲加 黑鬼換max cap

全世界都知你目的
都唔會想成全你組3巨

就係比woj成日搞鳩住

其實唔明leonard點解會想去快艇，快艇個陣唔似會攞到冠軍，商業價值又唔會夠湖人高

佢想去大城市組一隊自己既球隊，快艇就係最理想既地方

irving，而家bos 爛網都放棄要佢，nyk又無咩風
見佢咁可憐，我猢1500萬收留佢ok？

Watched Lakers vs Heat the other day. Lakers didn’t just beat Heat. They wiped the floor with them ! However as the match progressed the fans became more bored.

認真答你
可愛根本唔需要抱大腿

我覺得快艇打成點，都唔會取代到湖人喺LA既地位。就算當年CP3帶隊成績係好，但係人氣都係俾湖人㩒住

老底ok

所以我都覺得佢應該留速龍

話係咁講
但真心覺得可愛有能力改變到

但佢如果已經決定左留既話根本琴日巡遊就可以食住個勢宣佈，所以唔係冇機

湖人create space 既套路比WOJ 係twitter 追住黎爆之前得罪佢？定因為拎唔到占士d 料懷恨在心

希望黎湖人la，其實畢拿黎我都收貨，千忻唔好簽irving

irving jb 可愛是但一個黎都okay

woj不嬲廢老hater黎

簽Irving,下年外線防守死梗

永遠懷念

beverley middleton lbj ad holford

未必既 5號位同2號位簽苦力內線同3D應該可以補到
btw Ariza中產or底薪簽唔簽到

後備wrongdo kuz wranger bonga

george hill green lbj kuz ad
rondo lance ariza noel mcgee
夠打

簽左irving應該冇錢簽其他人，除非全部老將㡳

Welcome kk

唔係有個中產咩

睇黎 knicks 又係簽唔到大魚，然後又用高薪簽 d 令你入唔到 playoff 的人返黎 ... 抽唔到 Zion 真係陰功 ...

kd ki躝去nyk啦

OKC

女人抵啦

原來鷹都有35 以為會少d

其實OKC有咩人食到爆哂cap

wb pg adams

其實想問假設湖人最後拎到果廿幾M 簽到粒星
正選最後果位簽埋份中產

後備係咪只可以全部老將合同
同埋Wanger 兩件
個Bench 咁攪法都幾弱？

唔係
可以用bird rights 簽番今年d人

原來係咁
不過簽完鳥權爆Cap 就要比豪華稅咁解？

Lakers 要空到嗰廿幾M出黎就係要 renounce 哂啲人
即係放棄佢地嘅 Bird Rights

As the Lakers neared their 25th pick in the first round, staff members in the second war room expected -- and, according to one basketball operations staffer present, were excited -- that they would select Villanova power forward Omari Spellman, who was the highest-ranked remaining player on the Lakers' draft board, according to multiple team staffers present.

Woj 都係要新聞。 當然我同意佢可能係有心玩野

前題係佢地未比人簽走， 就好似上年 randle 甘。

屌咪撚max horford呀條友真心唔值

max都砌唔到啦

要砌實砌到既，瘋狂搶jb好撚過啦

jb 我覺得其實吹大左好多..
老實講我第一件波衫就係JB
佢每場波我都會睇返
佢係嗰種你唔知佢幾時隱形既球員
有時佢可以成場波都唔覺眼
有時佢又會carry 成隊波
所有能力都係太平均

我係鐘意佢既
不過現階段唔太想佢黎湖人
心情好予盾

唔要三巨得唔得

唯一缺點無三分

但佢有時又會有d big 3
呢個球員個缺點就係無一樣野係突出

當佢弱化版Kawhi 咁用，起碼點都有防守

On9 jb點都要狗衝啦

防守真係吹大咗
playoff俾kawhi 撚到

被kawhi撚又唔代表癈既
kawhi撚完jb再撚字母再撚埋勇士全隊
係kawhi太痴線

jb 手短真係有影響

屌, 唔係架, 佢防守力係偏弱
唔明點解好多人覺得佢有防守

怨婦mode +結果論
冇可愛既話，trade b 係bad move
Proving that Kuz 同ig 是旦一個要走

死怨婦！

純粹個人覺得傳嗰幾個
簽到IRVING 我覺得有機會入西決
簽到是旦randle, beverley, melo 都覺得入到西決

但係簽jb 我覺我真係入唔到
佢比人吹捧得太大

b 唔係點都要trade咩

有二千幾萬空間點都係好事啦

仲有王牌阿叔

kuz咁撚平 又fit foj
俾我都留kuz啦

佢唔係頂級防守都唔叫做偏弱掛

咪撚再諗第三粒星啦
簽d role,3d player開波算啦

都要睇埋同岸對手既，大部份都冇乜補強空間

如可愛去左快艇
拎埋總冠軍 吾皇AD會點

歴史地位立刻超過同齡foj

成日講小古子好fit LBJ 果啲人係咪冇睇波
小古子三分食哂屎連禮炮隊都做唔黎喎

The Rockets recently explored trading Chris Paul to the New York Knicks, but the Knicks refused, per @KevinOConnorNBA.

WELCOME KLAY

當年trade唔到真係1個遺憾
係我地湖撚心入面嘅1條刺
機會嚟喇
AD +Kuz <-> CP3

WELCOME HOME DLO

可愛唔算撚到湧士下話 成個系列湧士都包夾可愛
佢處理包夾都唔算話好好
單論2019 final FVV仲多金球過Kwahi

搵隊食左佢個約再waive
就俾個機會佢拎冠啦

dlo bve bonga foj ad

真心嗰二千幾萬平分俾牛同dlo把啦
底薪ed davis/vonleh
加再兩個wing 就夠開波

第一次聽JB防守弱

Dlo回家我立即祼跑

古狗正職含撚
副職同Jeannie 仆野
打波part time

76都仲有咁多cap

其實速龍奪冠 真係運黎
如果KT 無傷， 真係隨時反cup 4比3

KT單防都守到可愛啦
真心唔覺可愛打湧有幾屈
你話打鹿好carry就真既

運都要把握到先得

傷始終唔係敗北借口
只能講勇太依賴2-3個得分點
KD KT Curry

又多隻底薪三分射手

who

Kawhi Leonard's trainer Clint Parks workout with KUZMA

Kyle Kuzma changed his Twitter profile pic to him and Kyrie Irving

kuz = top recruiter

其實如果AD 要果4M 交易保證金（9成都要）
湖人正常情況下得返23M

基本上都開唔到Max 比Kyrie Kawhi Kamba JB 依堆
GIVEN 有LBJ AD KUZ 打內線正選
即刻應該會主力搵PG 同 SG

咁計法一係23M All in Dlo
一係就兩個10-13M 既一二號位咁簽
e.g. Beverly 加Terrance Rose

Beverly + AB0

後撤步咪講咗囉

其實melo底薪有冇得諗
反正我哋都係要wing射手

我就係見樓上好多人仲講緊可愛 Kyrie
想同佢地講返基本上9成都簽唔到依班Top Star

真心allin dlo都未必好 太食球權

Korver

絕對無

Lakers are trying to expand Anthony Davis trade and create ability to open max salary slot on July 6, sources tell @BobbyMarks42 and me. Lakers offering contracts of Mo Wagner/Jemerrio Jones/Isaac Bonga to additional teams, so LA can satisfy CBA rules on creating $32M in space.

唔係話咁樣就可以7月6清張max 出黎咩？

搞唔到3巨
呢幾日咁忙搞堆2nd round pick仲乜
擺明有一個肯黎啦
你睇下woj驚到係節目狂叫湖拆散入一堆3D 就知到底咩事

咪再J垃圾啦

清多張cap唔係問題
個板凳深度真係會柒到無眼睇

ad唔係無傷過 廢老又已經唔係生化人

好想牙羅回家

除咗呢點 其實真係唔知要佢做咩

幾多歲
仲老過太子禾

dlo條on9四圍撩人黎
練好自己對波先啦

Nba邊個對波最正

Lonzo and Lavar Ball

就係因為咁先要多粒星，傷一件都有兩星帶

你補role players 傷一件既話隨時playoff 都入唔到

係咪聽朝之前賣唔到個3隻廢柴就清唔到cap簽第三粒星

底薪每場出黎拉空間射一兩球三分都夠啦

跟woj 條契弟相反做就岩

A couple hours later, Adrian Wojnarowski of ESPN reported that the Lakers are pursuing the route detailed by Lord and are seeking a third team to participate in the trade. There is no certainty that the Lakers will be able to achieve this, but they have plenty of time – 17 days to be exact – until July 6 arrives when they must execute the trade.

The simplified version of how the Lakers can retain max cap space while trading for Anthony Davis WITHOUT his trade bonus
The order of operations in which the Lakers handle their business on July 6 is extremely vital. But here is the easiest way to explain what they must do:

1. During July 1-5, the moratorium period, the Lakers will meet and negotiate with free agent targets. During this time they can agree to contracts with them but not officially sign them.

2. On July 6, the Lakers must officially sign all the free agents they’ve agreed to deals with. Doing so will put the Lakers over the salary cap.

3. Still on July 6, now that the Lakers are over the salary cap, the Lakers will execute the trade but also include Isaac Bonga, Mo Wagner, and Jemerrio Jones going to a third team.

其實應該無人會幫手接貨

東岸d 契弟呢？

成個league都知你想點 做咩要幫你衝冠

搭埋古去清

最重要係上面Assumption
係Without AD trade bonus
除非AD 咁大愛肯放棄4M (好似話會影響埋佢下年續約個叫價，因為係睇今日個傾 X 120%)
唔係頂盡都係27M Space 咁上下

不過27M 都夠簽星既

今朝睇咗後撤步條片
其實真係幾難搞

1）AD要放棄4M
表面睇係放棄呢4M 實際放棄係唔只呢4M咁少
因為佢下年續約係base on今年份約幾錢再加上去

2）鵝基本上唔會等到30/7
先唔理係咪特登要阻湖組冠軍隊
個deal一日唔done 鵝一日都簽唔到人
到月尾乜都俾人簽哂佢自己都重組唔到

有source 話簽到第3巨
AD先肯放棄4m

AD 講左如果簽到巨頭佢肯唔要個bonus，冇巨頭就一定要bonus

呢家計法係7月6交易日即簽，唔洗等7月30

似組唔到三巨多

宜家呢一刻我地係有cap，只要Free agent 一開市就簽，之後trade AD係冇問題，trade 係可以爆cap

重點係爆咗cap只可以簽中產同老底，

AD+Kuz+LBJ+Kyrie+是撚但

結果就係清到個3條友 就可以簽多粒星 AD自然會放棄個4M
姐係點都要trade到個3條友先有計傾啦

都係果句，點都盡力試max 多件巨頭先，冇先執其他人

個sequence 係咁，相信呢家湖人係搵緊人幫拖但有咩甜頭可以令人幫你，呢d 我就唔識

想湖人補強一二號位
G 位 ALL STAR LEVEL 既FA 有
Kyrie(27), Kamba(29), KT(29), JB(29), Dlo(23)

大家點睇

fit既所謂巨頭都係irving jb kemba姐 就算簽到可愛都係撞位

5個最fit係kt 但係大半季無得出

Dlo

可愛輕鬆打SG 點會撞

依個真，個risk 既幾大
今年一個唔覺意，戰積仲係一般般
AD 應該可以又講byebye 下年FA

pick又無 assets又無 比錢囉

首選：可愛（0.01%)
次選：JB，Kyrie

呢三個都無就plan B，用cap 簽beverley+DAJ

Walker 不了

Walker咪同kyrie差唔多

walker 矮到閪咁同埋kyrie 夾過占士 起碼有reference 知道佢地唔會1+1<2

G

其實我鍾意plan b多d

簽到IRVING 已經入硬西決啦
不過BENCH 真係廢到西咁係真既

發覺吾皇都幾好命水

Thank you Bonga Wagner and welcome kawhi

我湖YC又比人清洗多次

walker-$1000萬 = 同irving差唔多

Bonga波都未識拍 搵鬼要

Raw撚到

G league 料

德國字母

比kidd train一季之後 18-7-7-2-2

無呢個機會train啦

Kidd 心諗
做乜9
我明明叻養人
但2個yc走撚左

5個

養AD

kuzma

Ramona Shelburne on ESPN: Lakers forgot about creating max space in the Anthony Davis trade and went back to Pelicans to try and rework trade

1係錯

如果提早續約先要，FA 續唔駛

搞搞下人地話唔trade or 要多d

係真嘅話，垃圾 FO

不嬲一個S頂十個B

老閪都簽左S級先

Forget

上網睇咗條影片 就話一個球員係唔係星
四年時間就會兌現天賦
咁下年IG 就第四年打NBA 我就拭目以待 呢到咁多人J佢

我開始睇到all go laker之後個劇本...

場均無23分我比狗屌

你本身狗黎？

真定假

23分鐘 打耐啲都驚佢病發

Laker賣哂D YC去Pelicans
如果下年Pelicans戰績好過Laker咁代表咩...

AD is the problem

預左

原來AD個deal已經傾成左???

牙B 下季應該輕鬆22+ ppg

差唔多成個星期啦

咁係deal咗
未簽約姐

湖估唔到仲有粒星會黎

古狗真係好多FANS

Here’s Danny Green talking about the possibility of joining the Lakers:
“If they’re interested, it would be great.” 👀👀

WELCOME 屎綠

danny green用嚟打final都夠

洗撚3巨！

Lakers employ a staff member, who has a SOLE duty of the salary cap. Rob Pelinka is a law school grad w/ years of salary cap experience as an agent. To think that LAL was not aware of the cap ramifications of the Davis trade, and subsequently found out on Twitter, is nonsensical.

又中傷我湖
In Perlinka I trust

癲狗搭green已經守死全世界雙槍

Ad會唔會步love、bosh後塵變垃圾

守唔守到羅狗+ola

窄d

可以守死OLA
羅狗無人守到

姐係有冠喇

第一年係冇架第二年ad變過街老鼠

仲有冇得退貨

我都期待馬狗第3年咩表現

25+10

有，到時佢出自由市場，la又清到cap簽頂薪可以J定簽邊個

15+ 5 30% three point 75%free throw

馬狗下季3分上唔到35% = busted

今年都17啦

三年就睇到

一定進步架

如果無第三巨應該19分左右

有三巨佢應該跌落15
但三分一定要升

比盡四年啦 唔洗咁快打沉

其實有無諗過第三巨已在陣中

Bonga

Warner 破產版Love

錯
係阿宿xavier henry

Alex Caruso喎

點解湖狗post可以推得咁快
放緊暑假？

The Thunder have made Steven Adams, Andre Roberson and Dennis Schroeder available in an effort to dodge the luxury tax.

齊腳

Schroeder a.rob foj AD adams

我12碎

Adams咁西貴份約又長
Ching 用屎眼睇波？

有咩高見？

3m Dlo
5m Randle

Dlo邊會肯返黎。

冇人識射 好波

湖迷負責射精

ad foj shooter

scheoeder key

邊有assets 換Adams

出年ig 一定發光發亮
本身條友真係有料到
問題係ball 仔進化到未唧
ig 一d都唔擔心佢唔係星啦

Bjai 白色波衫
好撚型

佢無料。。。

賣佢個個躝左 係時候回家了

湖人定律 新仔走左就會爆發

我湖唔放廢人

真

你可以繼續睇死ingram
佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic
有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論
如果kobe生活係呢個年代，應該一早俾人trade左十世

Kobe technically當年都係一早比人trade 左十世

不如簽埋Vander Blue

由俾人TRADE 到叫TRADE ME

KOBE

又傳緊Kyle korver會俾人waive 吾皇需要你

其實諗深一層.....

d鬼真係好撚懶，咁晏都唔起身仲未有trade news

學友其實好愛牙Bjai
系甘燈佢

d新聞傳到嚟香港都要半日啦==

系 我返左半日工佢地仲訓緊

迷b主席: 學友
副主席: me

照你logic
廢區車=反b主席?

係
佢迷古

唔差在蝦餃老母同殺鬼

Brandon Ingram shades LeBron on IG live after trade?
“strive for goatness? Bogus, bogus as hell.”

佢講緊有條友個ig username係"striveforgoatness"

你2個反b 狗

窮撚到光簽都唔用

仆街一降返就好掛住Ryan Kelly, Robert Sacre, Carlos Boozer, Wayne Ellington, Wesley Johnson, Ronnie Price, Nick Young, Anthony Brown, David Nwaba, Ed Davis 不如全部老底返來啦

力羊狗一直冇離開過

聽朝就draft,應該開始陸續有trade news/口頭簽人既野睇
我黎同大家做個分析

今個暑假真係特別多FA

最多人爭不外乎irving, butler, kawhi
c黎講
horford應該最多人爭, 但貴
dj又係唔值除非玩中產
仲有細嫂/jv/r lopez/vucevic仲產唔錯
dedmon/koufos無得揀可以諗諗
之後就到500萬可以諗諗既wcs, nene, noel, monroe, 表妹, 簽番mcgee, 拳王就不了

有人想聽再講

Vuxxxxx應該有大約拎?

有無人諗過簽卡達

洛杉磯老人院？

下季真實starting lineup

死老坑彈開啦

又反占屎

一件廢老已經夠

原來你係懷神

聽朝就知有冇max cap space 了

左面係Fred
右面係撚樣？

睇tvb大

真YC黎 右邊個個當打期

KCP 跟左lethalshooter學野
係咪簽得過啦

湖人show time

好撚期待

上季季尾已經有跟佢操啦喎

唔係

季尾簽得過

Max佢

Vucevic 無乜可能中產，上季打出生涯最佳表現。C位選擇不外乎 my boy, noel, monroe 主要執板做dirty work 。horford 應該要multi-year deal

留意返 Lance ig 出咗post 話自己born-ready，可能係預告續簽我湖。實際上vogel執教，、佢同LBJ關係唔差、交到功課，價碼唔貴，簽佢好合理

KCP 射姿其實幾靚，問題係佢表現唔撚穩定、間中浪射。

想簽Beverly redick dedmon ross

打2K my career 真係想往死裏打9射9鏟

都係既
但留佢應該唔平 簽唔到3巨
佢肯平價續其實ok

但比佢好既其實多的是...jj redick/ross點都好過佢掛

ross 冇咩點睇
但redick 同korver個啲會唔會比人打爆
danny green又唔係成日準
真係唔知有咩好3D球員啱

korver爆硬唔使諗,redick冇睇開唔知佢防守頂唔頂到,但起碼jj識射3分,真係一個shooter

食屎啦

占同AD 呢？

冇就牙羅啦

kcp條撚樣收左兩年差唔多30M 可唔可以收返平啲牙

Redick 問題是防守

kcp防守都係垃圾

想問下續kcp係咪無視上限薪資

利申 完全唔識球例

KCP 有冇bird right

希望換完教頭有改善

無

咁pk了

呢隊都迷係咪痴撚線

有Nick Young wor

唔係
佢有cap hold
要清左先可以開max / 接近max

Ed Davis 不知幾好J

金塊人

係

仲有全投能點哂中距離既Jordan

Hill 都幾好J

但係佢守curry 數據最好

嗰日咁啱curry手感唔好

1️⃣0️⃣0️⃣1️⃣

唔識開post
跪求thank you Bjai

屌黑警反送中做開頭好過喇

998

學友建制

1000